有無係Amazon買過PS4 Games？

好似呢隻Battlefield V (PS4)，我睇左好耐都唔明有咩分別，但Amazon又分開兩頁黎Sell，兩邊既價錢都唔同：

一邊賣$20.8：

另一邊賣$25.88：

有咩分別？

但如果隻Game係一模一樣，Amazon唔係會group埋係同一個頁面賣咩？
點解會分開兩頁賣？

唔同商家

USD27 free shipping, 算平

好多冇中文